加盟曼聯訊號！費南迪斯踢完波爆喊

意大利媒體報道，士砵亭中場波基斯費南迪斯將以6,300萬鎊轉會費加盟曼聯，但呢位葡萄牙國腳周一(29號)仍然有為士砵亭喺熱身賽上陣，轉會似乎仍未完全落實。不過，波基斯費南迪斯今場波就發出一個強烈訊號，事關佢比賽之後離奇爆喊，相信係因為佢知道呢場係佢最後一次為士砵亭披甲，並將加盟一支未來二十年無冠弱旅，一時傷心感觸。

士砵亭今場以1比2輸畀華倫西亞，完場後波基斯費南迪斯同一眾隊友企喺球場中間，忽然感觸落淚，不斷用衫袖嚟抹眼淚。士砵亭教練基沙賽後亦強調未必留得住呢位核心：「我同所有球迷一樣希望波基斯費南迪斯留低，但曼聯話再唔同意交易就會送埋麻煩友普巴俾我，所以無辦法啦。」

回曬塘了

唔好傷心啦好快賣番出去

無他媽的，重作

樓主已經同林奠一樣壽終正寢

屌你老尾！咁樣阻人搭地鐵真係對運動有用？

收撚皮啦賤種, 躝出波台返去拜你老母啦

nonono?

喊係因為要加盟隊垃圾

淪落到要踢獌,我都為佢喊了

叫得阿達
你明架啦

达狗

會唔會係去唔到先喊

潮文

呢個之前唔係傳去曼城架咩